{
    "title": "Questionnaire sur les Films et Séries",
    "minimum_score": 4,
    "success_message": "Félicitations! Vous êtes un véritable cinéphile!",
    "failure_message": "Dommage! Vous devriez regarder plus de films et séries.",
    "questions": [
      {
        "question": "Dans quel film trouve-t-on le personnage de Jack Dawson?",
        "choices": ["Titanic", "Le Seigneur des Anneaux", "Inception", "Avatar"],
        "correct_answer": "Titanic"
      },
      {
        "question": "Quelle série met en scène le personnage de Walter White?",
        "choices": [
          "Breaking Bad",
          "Stranger Things",
          "Game of Thrones",
          "The Walking Dead"
        ],
        "correct_answer": "Breaking Bad"
      },
      {
        "question": "Dans quel film Harry Potter rencontre-t-il pour la première fois Lord Voldemort?",
        "choices": [
          "Harry Potter à l'école des sorciers",
          "Harry Potter et la Chambre des secrets",
          "Harry Potter et le Prisonnier d'Azkaban",
          "Harry Potter et la Coupe de feu"
        ],
        "correct_answer": "Harry Potter à l'école des sorciers"
      },
      {
        "question": "Quel est le nom de l'intelligence artificielle dans '2001: L'Odyssée de l'espace'?",
        "choices": ["HAL 9000", "Siri", "Cortana", "Jarvis"],
        "correct_answer": "HAL 9000"
      },
      {
        "question": "Qui joue le rôle principal dans la série 'Sherlock' de la BBC?",
        "choices": [
          "Benedict Cumberbatch",
          "David Tennant",
          "Matt Smith",
          "Tom Hiddleston"
        ],
        "correct_answer": "Benedict Cumberbatch"
      },
      {
        "question": "Quel film a remporté l'Oscar du meilleur film en 1994?",
        "choices": ["Forrest Gump", "Pulp Fiction", "Les Évadés", "La Liste de Schindler"],
        "correct_answer": "Forrest Gump"
      },
      {
        "question": "Dans quelle série télévisée trouve-t-on les personnages de Jon Snow et Daenerys Targaryen?",
        "choices": ["Game of Thrones", "Vikings", "The Witcher", "The Last Kingdom"],
        "correct_answer": "Game of Thrones"
      },
      {
        "question": "Qui a réalisé le film 'Inception'?",
        "choices": ["Christopher Nolan", "Steven Spielberg", "James Cameron", "Quentin Tarantino"],
        "correct_answer": "Christopher Nolan"
      },
      {
        "question": "Dans quel film trouve-t-on le personnage de Tony Stark?",
        "choices": ["Iron Man", "Batman Begins", "Spider-Man", "Superman Returns"],
        "correct_answer": "Iron Man"
      },
      {
        "question": "Quelle actrice joue le rôle de Katniss Everdeen dans la série de films 'Hunger Games'?",
        "choices": ["Jennifer Lawrence", "Emma Watson", "Scarlett Johansson", "Natalie Portman"],
        "correct_answer": "Jennifer Lawrence"
      },
      {
        "question": "Dans quel film la réplique 'Here's Johnny!' est-elle prononcée?",
        "choices": ["The Shining", "Pulp Fiction", "Le Silence des agneaux", "Psychose"],
        "correct_answer": "The Shining"
      },
      {
        "question": "Quelle série télévisée est basée sur les romans de George R.R. Martin?",
        "choices": ["Game of Thrones", "The Expanse", "Outlander", "Shadow and Bone"],
        "correct_answer": "Game of Thrones"
      },
      {
        "question": "Qui joue le rôle de Jack Sparrow dans la série de films 'Pirates des Caraïbes'?",
        "choices": ["Johnny Depp", "Orlando Bloom", "Leonardo DiCaprio", "Brad Pitt"],
        "correct_answer": "Johnny Depp"
      },
      {
        "question": "Dans quel film trouve-t-on le personnage de Neo?",
        "choices": ["The Matrix", "Blade Runner", "Minority Report", "Equilibrium"],
        "correct_answer": "The Matrix"
      },
      {
        "question": "Quel réalisateur est connu pour ses films de science-fiction tels que 'Blade Runner' et 'Alien'?",
        "choices": ["Ridley Scott", "Stanley Kubrick", "James Cameron", "Steven Spielberg"],
        "correct_answer": "Ridley Scott"
      }
    ]
  }
  